惡魔城:白夜協奏曲直播馬克西姆隱藏模式十秒打爆德古拉

12月18日: Day 384
10:15PM-11:15PM
遊戲: 惡魔城:白夜協奏曲 (Day 3)
今日開左馬克西姆模式，打埋最後一半嘰大佬去，預計班大佬都係影分身走數啦，不過重頭戲當然係十秒打爆老德去啦！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: